大脾你都影，變態嫁你？

大脾咪又係2條肉，有咩好影

正.好想奶

啱吖，當影動物隻腳咁，影狗腳雞腳咁唔得呀？

其實覺得條褲靚點解唔可以影

Good

小弟弟大姐姐

有肉地，少有，岩我

無咩人睇到，唔再分享了

有冇腳板？

More

無野做

仲問點解
你首先要諗下呢個世界係咪得你有感受
係咪你想點就可以點

LM

好不安

以呢個logic,好多野都唔做得

Ching食開屎？

冇錯，事實上，現實係你有好多嘢唔做得
唔係你班撚樣使喺虛擬世界吹水咩

成班淫西

Lm

大脾駛咩影
熱少少就周腳都係
邊影得咁多

岩